如果科尔和海伦也加入了他们的话，这个会变成四个吗？“这件事”到底是怎么回事？第一季令人困惑的结局| Tim Teeman | 2014年12月22日|每日野兽
（创世记9:25）你否认这些来自过去的声音，但对同性恋者来说，你的声音听起来很像他们的声音。LGBT是否欠基督徒一个橄榄枝？试试另一种方法|杰伊·迈克尔森| 2014年12月14日|每日野兽
他们是我们这个时代最不幸的事件之一。詹姆斯·弗朗哥和赛斯·罗根“赤身裸体，充满恐惧”……这部电影很搞笑|马洛·斯特恩| 2014年12月8日|每日野兽
埃里克·加纳的声音，在他街角的商店外面，不是他们的。我用埃里克·加纳的声音的那天|约书亚·杜波伊斯| 2014年12月5日|每日野兽
马克·雷伊知道他的困境与他们的截然不同。时尚界的宠儿无家可归|艾丽卡·瓦格纳| 2014年12月2日|每日野兽
在整个田纳西州南部，几乎找不到一个比他们更知足、更懒散、更坏的家庭。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
据说叛军损失的人数是这个数字的两倍多，但不管牺牲的是什么，胜利都是他们的。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
考试前他忘记了所有的历史知识，他们通常都会忘记‌ 不久之后他们的。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
可以先给他们看一份铁路对面的厂址契约。斯派特古德·贝恩斯|克拉伦斯·布丁顿·凯兰
因此，苏格兰人白天尽情欢乐，晚上燃起熊熊烈火，吹响号角，“仿佛全世界都是他们的。”布鲁斯·A·F·穆里森国王罗伯特·穆里森说